微博熱搜：全部香港

個排名一定係官方整出黎嘅風向
依家可以知嘅係香港政府同大陸囗徑一致，
話示威者無故毆打旅客
當前我地最需要正視聽，有d外媒係會直接引用官方消息,要盡快已充分證據證實佢哋係間諜
尋晚手足分別揾到公安手機，但未開到鎖，要盡快知到手機內容，揭露佢地黎香港嘅陰謀

證明佢係公安冇用，公安都可以係旅客
要證明佢係執行緊職務先有用

證明中共好緊張，想唱衰香港，模糊焦點
大家一定要堅持五大訴求，而唔係捉鬼

輸出革命

上得榜都帶哂風向
宜家佢地將示威者打造成恐怖分子
But I DON’T GIVE A SHIT

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

所以問題係佢哋嗰兩部電話去咗邊

大6人自己都鬥唔過WB後台熱搜
你地連FB都鬥唔贏五毛

晒氣

佢哋嗰兩部電話去咗邊

我地主攻Twitter 好過
好多外國政客用Twitter

反而佢地無講公安 驚人知佢破壞一國兩制
公安先係死穴

見到佢哋心痛同胞比人打又乜都做唔到 好撚心涼

死拗係遊客普通人 講嚟嘥鳩氣

咪係
中國人由day 1已經屌緊香港人反送中架啦

其實預左會全部風向論
只不過一直長久吹風對中共都無好處
証明香港搞咁耐中共都未掂